俄羅斯係咪證明左食藥比技術更重要

睇到我好嬲 佢以為睇開波既人會分唔到咩
愈跑愈有 戰術又用放長波 唔打組織
唉 好想睇俄羅斯比人大炒

腳搭風火輪咁

唔係 只係證明到食藥同技術同樣重要

可能人地練跑練氣唔練波呢

利申 信有食藥

根本所有國家都食藥, 只係比賽果陣未有人驗到

中國冇食

俄羅斯出左線咩？

我信奧燒冇食

班球星真係臨尾冇晒氣睇得出

中國食錯假藥姐

唔止近年世界杯無輸波無失波，仲無食禁藥

飲蒙牛散步都冇力